[仆街AEG] 11/Jan $980 前後位換連位

今日收到AEG的優先飛
四張入面其中一張係後一排
有冇同日2連位巴絲打願意收錢同我換

我果2張係11/Jan第10行，第11張前後位(seat 90)

加500 ， 跪求

你睇清楚左座位表未？如果4張內一定會連位

真係前後位，樓梯邊
屌你AEG
有冇巴絲願意接受$500換飛
只要係同一日$980兩連就得

推